[一家人]周五起經深圳灣入境廣東須持24小時內檢測陰性證明

廣東省政府公布，由星期五早上10時起，除了經批准的公務商務豁免人員，以及跨境司機外，其他人經深圳灣及港珠澳大橋口岸入境廣東時，必須持有特區政府認可醫療機構，發出的24小時內有效核酸檢測陰性證明，入境後仍須接受14日強制檢疫。

特區政府呼籲市民前往廣東時，必須確保符合相關規定，並預留充足時間過關，否則將不能夠進入廣東；而在折返香港時，更會因為重新進入香港，而要接受強制檢疫14日。

而在折返香港時，更會因為重新進入香港，而要接受強制檢疫14日

想睇激到藍絲紮紮跳

撚藍絲撚到

直頭禁撚左佢啦
取消回鄉證

一家人喎⋯⋯

大陸果14日係咪仲要自己俾錢？

一小時生活圈
依家係14日䣓離

林鄭所指既奇視。。。